個外判公司話我呃加班費

咁大間公司，食我人頭，夠膽死話我呃你加班費
搞撚笑，又話唔可以同長工有關係，咩道理